緬甸示威者,遭警察向天開槍及發射催淚彈驅散

似驅散啲車多過人

向天開槍>向人開槍
緬甸>香港

班黑警無上豬咀

捉左一條友就射TG

香港黑警全世界最低賤

緬甸兩邊都奶共，冇咩好幫

香港黑警抵畀人睇你哋唔起,自己身為香港人反而幫共產黨打壓自己嘅自由！

泰警又有人支持反抗 緬警都有
唯獨香港黑警冇

遲早就畀黨安署取代佢哋啦

唔係冇 得幾個

等佢哋仇恨下支共 排下華先

唔俾平民嘗清楚奶共惡果
昂山上返去都係會繼續奶共

好過香港直接射爆你個頭.

1：07 自動步槍聲

骨子裡都係中國人